\chapter{Risico's}
Hoewel er relatief weinig risico's aan dit project zijn verbonden, is het goed deze wel te benoemen. Hieronder daarom een opsomming van de implementatie risico's (opdrachtgevende partij).

\section{Implementatie risico's}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Privé gebruik van telefoon}\\
	Omdat het idee achter het project is dat medewerkers hun eigen telefoon gebruiken om extra kosten te voorkomen, bestaat er een risico dat de telefoon voor privé zaken gebruik word. De opdrachtgever zal hiervoor een gepaste oplossing moeten bedenken.\\
	
	<<FEEDBACK GEVRAAGD: Wat zijn nog meer reële risico's(zonder kopjes vullen)?>>
\end{itemize}


